林鄭政府同黑警用無間計, 我地點解唔可以用

黑警換黑衫扮示威者 然後乘機捉人

有人扮示威者四處辱罵人破壞

依加班大陸豬係微博仲要屈721班白衫人係示威者扮黎襲擊市民

點解我地唔可以學佢地依種方法?

簡單如平時網上扮藍絲, 融入藍屍群拎資料

今日又有福建獨立黎, 如果有福建人周圍破壞, 貼野, 阻住人做生意會點?

福建人今日講到明要教訓香港人, 成個北角今日一定變禁區, 冇居民敢出黎

班福建人/黑社會係黎破壞香港經濟, 唔洗正面打, 佢地班死蠢落多啲黎香港, 去曬唔同區, 包保區區宵禁

大家話要唔購物, 進行經濟示威比林鄭壓力, 班大陸人同黑社會其實已幫我地做緊野, 佢地去到邊, 個區一定冇人敢出出黎

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

每一次都係比人屈

黑社會同黑警不停做25仔混入黎